其實可唔可以唔好再圍住嚟屌狗？

你有冇見過人哋打仗係兩邊互屌㗎？
唔想見到再有人因為咁走唔切而比人捉

加上
你咁樣做都有機會阻住勇武做嘢

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

甴曱平

聽日三罷

和理非最後任務都唔俾做？唔好俾人帶風向啦

7am開花

事實係有人因為咁樣被捕
我只不過係建議唔好
如果佢哋傾好要衝埋嚟，一定有人被人捉到